﻿# Тестовое задание для [FlightPath3D](https://flightpath3d.com) 
![Example](images/triangle.png)

## Задание
* Реализовать QML-компонент, в котором с помощью OpenGL ES 2.0 рисуется
трехмерный плоский треугольник
* Треугольник должен вращаться вокруг вертикальной оси по стрелочке (см.
рисунок)
* При вращении треугольник должен менять цвета.
* Создать Qt-приложение, в котором используется данный компонент.

Скорость вращения и набор и способ смены цветов на ваше усмотрение, но их
должно быть видно.

Комментарии в коде на английском

Платформа по выбору: Linux, Windows, OSX

## Технологии
* С++;
* OpenGL ES 2.0, programmable pipeline (шейдеры);
* Qt 5.4 или выше;
* **НЕ использовать модуль Qt5 Widgets​.**

